
                      La película que dirigiría Trump si fuese cineasta. Tras la impactante épica de 'Apocalypto', Mel Gibson vuelve por sus fueros al cine religioso cargado de violencia. Estamos ante una cinta fundamentalista cristiana, donde el protagonista salva vidas a base de fe cristiana. No usa armas en una guerra, por lo que por momentos no sabemos si estamos ante un loco o un muchacho ultra devoto. A pesar de basarse en una historia real, Gibson exagera todos los matices hasta la extenuación, llegando a causar la risa floja en algunos momentos de exaltación patriótica o divina. Le doy dos estrellas por sus impresionantes escenas de acción, no aptas para los más sensibles, al más puro estilo 'Salvar al soldado Ryan' o la infravalorada 'Corazones de acero'.
        
            